入黎講下港台歌手嘅遺珠作品

周杰倫 - 我落淚 情緒零碎
古巨基 - Forward your love
張敬軒 - 攝氏零度
林峰 - 記得忘記

請岀招